大家覺唔覺得，好多野一比《東張西望》報導之後，好事都變壞事？

本來好多事，本身係好事，好似捉精靈、動漫展；又或者其他本來冇爭議性既事，好似郭峰老婆死、書展……
大家都唔會特別反感，但當《東張西望》報導左之後，就已經好乞人憎！

點解要睇？

up

Tvb